jj插沙 有事請教

我早幾日個口腫左一邊痛痛地，我估係生智慧齒。
牙醫（牙我老_）又未開 想問下剝一隻幾錢
好痛呀

好痛呀

我frd話佢用左2000

佢隻牙打橫生

唔該